其實派少量人手一路監察住地鐵出口位置

類似糾察，咁邊個做野就埋去了解下，係人係鬼咪一石二鳥

大家要諗方法避免比人嫁禍呀